唔要監警會!!! 一定要獨立調查委員會!!!

監警會廢架! 廢架! 廢架!!!!!!!!!
入面大部分都係建制派自己人黎架!!!

警會主席梁定邦表示，警務處處長及特首承諾配合他們的工作，將提供所有需要的資料。然而，他同時承認，專案組沒有權力傳召證人或蒐集證據。可見，他們只能「審視」而非「調查」警隊行動；而最終監警會的報告能夠有多深入和全面，非常視乎警方提供多 少資料。
由於警方正正是被審視的對象，換言之社會合理地認為，警方未必會主動且全面地交出資料。故此，此專案組未展開工作，已經陷入先天的認受性危機。即使報告在數個月後完成，能否獲得廣泛認同，實屬疑問。

主席
梁定邦博士
副主席
張華峰議員
謝偉銓議員
易志明議員
成員
劉文文女士
蘇麗珍女士
鄭錦鐘博士
何錦榮先生
許宗盛先生
關治平工程師
錢志庸先生
毛樂禮資深大律師
陳錦榮先生
鄺永銓先生
歐楚筠女士
朱永耀先生
藍德業資深大律師
李曉華女士
李家仁醫生
彭韻僖女士
宋莜苓女士
黃至生教授
楊華勇先生
陳黃麗娟博士
王家揚先生
李文斌先生
羅孔君女士

唔要監警會!!! 一定要獨立調查委員會!!!

我要獨立調查委員會

獨立調查委員會
推到有3百萬遊行

佢唔做獨立調查委員會就續個告
好似朱經緯咁
有名有姓有編號既就直接告
其他唔知邊個既記告肥仔聰

推

推到班狗仆街

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

唔洗多講 呢單野就已經證明左監警會係廢同有bias
咁多證據都拖3年 都入唔到
再講監警會 D 投訴成立數字接近0%
唔係因為警察做得好 係監警會偏幫警察ja

文宣做野pls
#獨立調查委員會

自己查自己，信你就奇！
唔要監警會!!! 一定要獨立調查委員會!!!

一定要有個大法官統籌既獨立調查委員會先有公信力

告佢！

扑頭headshot得咁開心丫拿!
一定要告到佢地坐監!!!!!!!!!!!

我無嘢講